太古城中心和你 shop 即討

啱啱搞掂 Treats
次次太古城有行動都無討論

狗車位置

春櫻閣
太古城中心5樓，康山花園對面
安字閣太古坊嗰邊
康山道安全島

推

Starbucks 收皮

如果做左野就今晚先討論
唔想知住

冇人帶鎖頭 ， 牙簽 ，鞋膠？

搵多d哨兵商場外圍睇水

春櫻曱甴車未有動靜

報導情況啫，我都唔 post 圖
既然都有記者有狗，更加需要人

咦 我回錯post sorry

推
大家請勿講地點人數

太古係慢幾拍

有太古細哨

又，中庭唱歌

屌，岩岩3點去完全冇人，而家先開始？

我回錯咋唔洗理我，鋪頭關左門一陣咪開返

再去
香港人會遲但一定會到

即時討論
打多兩隻字好嘥時間?

下次會改善
但可唔可以推返

要人

太古城商戶列表 (部份)：
北京樓
Starbucks (收咗)
Treats (收咗)
Simply Life
王家沙
Pokka Cafe (In Apita)
Pacific Coffee
Fool Shop

三四期商店:
翠園
潮庭

都係冇人喎散左？

太古城中心外周邊商戶 (部份)：
康怡廣場
元氣
金記

太古城內
敏華
豚王
千兩
Starbucks (安字閣)

Pish

開始多人啦

太古城商戶列表 (部份)：
北京樓
Starbucks (收咗)
Treats (收咗)
Simply Life
王家沙 (收咗)
Pokka Cafe (In Apita)
Pacific Coffee
Fool Shop
大家樂 (外賣部收咗，主店未收)

三四期商店:
翠園
潮庭

太古城中心外周邊商戶 (部份)：
康怡廣場
元氣
金記

太古城內
敏華
豚王
千兩
Starbucks (安字閣)

下場直落

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

有討論咪即係話俾狗知拉人

Push

Times 乜都冇閂到....

大隊係中庭呀！

轉場打神秘任務

你估現場無便衣狗咩

去神秘任喇

大家叫口號可摸耳大聲啲

支持

靜靜雞。

太古堆中產豬算鳩數喇